71升旗禮有人有個諗法

利申代po 冇考究當中意義及可行性
靠呢度各位巴打交流意見

請代出post於連登🙏🏼🙏🏼萬謝

六月又添一位抗爭亡魂，香港全城哀傷。

惜七一當日，旗照升建制舉杯照飲！如此世道下若見惡旗高揚，200萬氣勢必難下！

唯香港公民以藝術方式抗爭，以應對會展鐵桶一般的防御，呼籲明天(6·30)港人一人一分力，合眾之功盡購全港黑及白色氣球，七月一日(後日)之早打入氦氣(俗稱氫氣)，去到灣仔能見到升旗旗桿的位置，或對岸文化中心海旁(另一可選位置)，集體在升旗禮時間8：00AM同時放黑色氫氣球，讓一片黑白色的氣球海，作為升旗禮的背景！為犧牲了的兩位年輕人爭取一場哀悼的儀式。